我真係好同情PTGF

同情你老母
PTGF咪都係係雞 懶咩高竇呀

雞 全部都係雞

當然係

係賤過雞

正是

改個名就自我感覺良好
真係蠢女人先會做雞

exact7ly